【副總統辯論】10月8日 彭斯vs賀錦麗

我彭威武

Pence